【港台電視32直播】14/8 20:00 香港U17 VS 曼聯U16 將軍澳運動場 免費進場

現場評述：馬啓仁、孔慶慇、陳曉明

港台電視32直播

收唔到港台可以上網睇
直播網址：

香港U17青年隊

主教練：安頓
球隊陣容
# 位置 姓名
18 GK 盧兆崎
1 GK 雲天樂
2 DF 陳潤潼
5 DF 伍啟睿
4 DF 蘇荻安
20 DF 蘇學輝
3 DF 王晉
12 DF 黃浩榮
10 MF 陳晉一
15 MF 張廣然
6 MF 邵昀俊
14 MF 黎培基
16 MF 伍家揚
11 MF 黃皓雋
8 MF 余在言
22 FW 劉家喬
9 FW 盧錦宏
23 FW 唐曉峰
7 FW 王逸

上屆精華

香港U17 2：3 曼聯U16

全場片段

小插曲：
事緣大台於該節體育新聞時段，打算報導曼聯大勝史雲斯四比零的消息。誰不知播出的片段，竟然是曼聯U16來港跟港青U17球員友賽，於青衣運動場比賽時的畫面，場面相當尷尬。主播未知是否得悉此情況後，面露笑容地繼續讀完整份稿，卻未有跟觀眾交代片段出錯。有網民就直言大台新聞「是是旦旦」（意指：不專業），亦有人笑言雖然播錯片，但有曼聯青年軍看已經算不錯，起碼都是曼聯。

曼聯U16青年隊

球隊陣容

位置 姓名
守門員 艾文
守門員 達莫
守門員 丹尼爾
後衛 里斯
後衛 奧雲
後衛 威廉
後衛 洛高
後衛 卡倫
後衛 伊斯甸
後衛 奧利華
後衛 柯士甸
後衛 W佐治
中場 艾菲
中場 奧拿米迪
中場 施丹
中場 艾錫
中場 庇利
中場 大衛
中場 班尼
中場 S查理
中場 蘇拿
前鋒 利雲特
前鋒 米高
前鋒 祖雲利
前鋒 艾迪美保
前鋒 艾樂特治
前鋒 佐治
前鋒 W查理
麥斯威爾

賽馬會青少年足球精英匯昨晚安排了曼聯U16與香港U17在青衣運動場進行友賽，結果香港雖然兩度追成平手，但仍以2:3僅負曼聯。
比起周三曼聯U16對香港地區精英隊，今仗戰況緊湊得多。賽事同樣分三節進行，曼聯首節只有一次硬爆入禁區窄位勁射造成威脅，但被黃梓豪撲出；香港方面，孫銘謙和楊弌容等多次傳中，但少有轉化為攻門。戰至25分鐘，曼聯以一個角球機會由Mason建功，領先1:0。三分鐘後香港差點追平，惟孫銘謙接應楊弌容傳中頂槌攻門僅中柱。首節香港落後0:1。

第二節兩次仍然踢成均勢，香港在40分鐘更以一個美妙配合追成平手，當時孫銘謙和楊弌容交叉走位，前者妙傳予入楔的楊弌容單刀射入，為香港追成1:1平手。可惜的是，香港在完第二節前被Abdul攻破大門，再以1:2落後。

賽事進入最後一節，落後的香港沒有放棄，繼續給予曼聯壓力，結果在75分鐘再次追成平手，由後備入替的鄭子森窄位抽入，追成2:2平手。不過，曼聯在五分鐘後一次角球機會由Teden頂入，香港再次以2:3落後。香港在尾段雖然一直搶攻，但仍無法再取得入球，終以2:3僅負。
香港門將黃梓豪賽後表示，對自己表現感到失望：「今仗自己有兩次失誤，其中一次令球隊失守。雖然是作出了些撲救，但球隊輸波，覺得自己有責任，處理壓力也造得不好。今次是一個好經驗，希望往後日子會做得更好。」
賽事中交出一個助攻，賽後獲頒賽事最佳球員的香港隊長孫銘謙就指：「那球助攻最重要是楊弌容走位靚，所有入球都是全隊的努力。雖然今天比數差了一點點，但我們都已盡力。」「孫銘」亦指，在場上雙方差距其實不大，但尾段體力上有點不足，而體力和視野是香港與曼聯的最大外野，惟「孫銘」覺得香港在場上更為團結。

鄭子森 由理文轉會和富大埔
孫銘謙 效力凱景，今季有得打港超

已成經典

8月17日 四角賽

一樣
港台電視32直播 將軍澳運動場 免費進場
亦有網上直播

* 每場比賽為45分鐘，打和以十二碼決勝負

開賽時間 賽事
18:00 準決賽：香港地區精英隊 對 曼聯U16青年隊
18:55 準決賽：香港U17青年隊 對 廣東U17青年隊
19:55 季軍戰
20:50 決賽

將軍澳開始多人

補返香港U17 各自效力咩隊
有啲要google 可能有錯

18 GK 盧兆崎 (晉峰)
1 GK 雲天樂 (晨曦)
2 DF 陳潤潼 (香港飛馬)
5 DF 伍啟睿 (冠忠南區)
4 DF 蘇荻安 (香港飛馬)
20 DF 蘇學輝 (陽光元朗)
3 DF 王晉 (南華)
12 DF 黃浩榮 (傑志)
10 MF 陳晉一 (晉峰)
15 MF 張廣然 (傑志)
6 MF 邵昀俊 (香港飛馬)
14 MF 黎培基 (愉園)
16 MF 伍家揚 (愉園)
11 MF 黃皓雋 (南華)
8 MF 余在言 (愉園)
22 FW 劉家喬 (香港飛馬)
9 FW 盧錦宏 (愉園)
23 FW 唐曉峰 (傑志)
7 FW 王逸 (南華)

推

魚拉突！啪啪啪！魚拉突！啪啪啪！

睇埋開心速遞先

原來youtube睇都係同一堆主持
仲諗住聽下老靜講波係點

有富豪雪糕車贊助

我攞完杯雪糕行左返屋企睇

誰能避免講錢

俊立又上鏡，好耐無見

Come on Kitchee fans

贊助埋港超就好了

王晉，王逸，黃皓雋

正選陣容
1 GK 雲天樂
2 DF 陳潤潼
3 DF 王晉
4 DF 蘇荻安
5 DF 伍啟睿 (C)
6 MF 邵昀俊
8 MF 余在言
10 MF 陳晉一
11 MF 黃皓雋
9 FW 盧錦宏
7 FW 王逸

係咪撈亂左，主辦單位出錢請到會喎

3號 奧雲

同上年一樣角度，麻麻

789

班後防

曉明吹奏將軍澳草地質素

睇唔到禁區線

扮英超

咁多曼聯波衫

陳晉一波都食唔應

港台質素已贏東網

元朗足球都屌打東網啦

Goal

出去攞雪糕

Anthony Martial Goallllllllllll

港台又唔會起格仔
清晰度似1080p

魚拉突！啪啪啪！魚拉突！

食完飯去拎杯

10號個樣似學A?

應該唔係港台拍，係馬會搵外判？

笑到gapgap聲，仲問講到邊度

打幾多分鐘？

55

右閘成重點攻擊對象

人地唔等波到，我地等已經爭好遠

上下半場各45

隊長幾好

8號good job, 撞底曼8號

你諗住控1控啊 人地已經迫埋黎

越位

正常

上年係青衣比賽 去咗現場
看台最右係曼聯fans club 巧多人
咁當然係 坐最左嘅港隊打氣區
雖然人唔多 都叫有幾支旗有塊banner咁

完場之後班u仔竟然去獌嗰邊揮手多謝冇嚟呢邊

場波變左曉明sir球圈大分享

有啲心急 不過都正常嘅

收皮啦Kansas

驚甩屍污

老是常出現

睇唔出邊個有天份

又搏上鏡

冇人逼都斬上去好洩底

踢波其實用手真係差好遠
唔明點解佢地唔識

4號中堅放波弱啲，第一球又有責任

曉明：又斬？小組呀

好多下好魯莽咁向前踢

11扭到你傻

斬波真係無著數，次次都俾人搶到

尾柱無左人

身位速度差太多，一過半場比獌狗拍埋黎已經失波，同埋應付對面既爆速好勉強

希望打落去會好啲
上年嗰隊真係敢組織敢攻
入第一球係後場搓上去 靚組織

呢隊u17同上年比差咁遠

唔知曼聯要出到u？香港先頂得住
u12得唔得

比下面好喎屌你
咁撚法

11號太變態

似馬迪爾

成個艾華咁

右閘比撚到

唔玩啦投降啦

個力架過兩年可能英超見到

11號黑美斯

舊年2：3啫

上年獌狗

7:0地區精英
3:2香港u17

呢啲曼聯細路唔識同你講足球同情，呢舖實炒到盡

過幾日對地區精英隊唔敢想像

防守球員最忌同對手鬥氣

11號無限體力

個2號人地咁快個翼你仲mark咁貼做乜

d nigga唔係人咁品

對面黑人左邊快到仆街

爭啲

個cam咁低

d後防爭氣d啦

都唔知係邊個改個「地區精英隊」名
明明係賽馬會青少年聯賽雜牌軍
叫精英然後俾人炒10球八球

港隊3號

呢下邊有得標 後面空哂
人哋過你又得橫傳又得 任人魚肉

一推就過
廢到無輪

三條友都搶唔個波

冷靜啲呀！！！

話說佢哋兩兄弟嚟

7 FW 王逸
3 DF 王晉

艾華邊有咁好腳法

南華青訓架

有冇人知啱啱雪糕車個女仔係邊個?

今年雙位數在望了

比人大炒係好事呀 好多青年軍比賽強度唔強
班細既好難成長

百份報記者

我估呢班u17唔係最top果班

睇嚟過兩日對廣州隊都凍過水
可以同返地區隊聯誼

依班一定係

有攻門

今次入選名單有一半都係三月蒲崗村國際賽個堆嚟

都係翻屋企玩藍波算啦

Ref: I saw it I saw it ,ok ?

你想暗示啲咩

Shoulder check呢

講波個個Marco黎

一chip靚到
完美過左個人

咁就祝香港隊好運

但嗰兩兄弟前幾年係kidchild

似 macro + keyman + 陳sir

我屋企 RTHK 32 係咁疾

起晒黑格

咁有冇新畢特

你係左腳架咩？

macro又9up

你住啲深山別墅

華人始終都冇個夠勁速度快嘅翼

對住全世界其中一班最勁嘅靚仔
可以點呀大佬
唔好咁苛刻啦
唔好話成年隊對成年隊啦
獌出U23都夠香港隊踢啦

比曉明sir撚狗咁撚

人哋去唔倒就回後
無必要唔會送控球權
有著數都話好啲 自己依家都唔夠人高

乜而家啲小朋友咁廢架咩....10年前街場執幾件都勁過呢班人

現場評述：馬啓仁、孔慶慇、陳曉明

但 cctvb viu rthk 31 都冇事

落場踢你就知
你直播睇港超有時咪又係覺得好似馬騮搶球咁
普通人同佢地踢畀人撚到仆街

驚甩絲

舊年楊弌容孫銘謙鄭子森嗰啲勁好多

終於有女削得過kenas

新鴨蛋

輸緊幾多粒

3:0

原來 半場 0:3

上年黎果班
有無邊個上左一隊或者U23 ?

邊有咁快

曼聯波衫多個香港波衫

踢U17超晒班 咪上U23

熱身賽跟獌一隊
果個tahith chong 先18歲

將軍澳個場幾靚

對閘真係

破蛋

可惜唔俾打鼓

打到亞協，唔打得亞冠

入左喇

射得靚

張廣然

慈幼仔

邊隊㗎

１：３

處理得幾靚

叫張廣都唔錯

有睇上年就知其實u17都唔係無得打

香港隊
慈幼隊

香港U隊真係要多返啲到外隊踢，train定下次亞洲盃u23外圍賽

你當我是油渣吧

但搶到之後控唔到波

獌有幾個著長袖

10號軟哂

11號好癲

講造波呢樣野都講左好幾年

睇下港隊個總監位請到咩人返嚟先

其實如果有條友敢自己去波過下人 巳經差好遠

港隊2同6

愛爾蘭黑鬼

去過外國學法係唔同啲

以為少年波唔打足90

(香港飛馬)

「你唔好理，依場波一定要輸，如果唔係就好多人仆街。」

而家波都唔敢踢

去左開餐廳

中楣

隊長 5號 伍啟睿

香港濕熱有冇咁嚴重

宜家撈唔掂咪又係死死地氣揾返av堅

11發爛渣

俾南華廢中廢老屌就唔關連登仔事啦

宜家係屌佢overestimate自己，吹水唔抹嘴

鬼quote

港隊個龍好似好矮

唐曉峰

差啲又失

靚到

奧雲

又有力又貼柱，同年齡香港球員應該射唔到

1-5

好似hi到下人牆

血肉長城都守唔住

1:6

優勝劣敗冇咩好傷心嘅
下半場開波到中段肯搶肯搓 後備入嚟個中場又幾sharp

希望唔好太大打擊
禮拜五贏到廣東啦

可否請d實力相約d球隊
請下 馬拉U 泰仔U

隻馬

行開啦楊德強

咁樣學唔到野架喎

轉頭即刻重播 ？

三月都有請東南亞嘅
馬來西亞勁到

十五歲以下代表隊賽程：

3月23日

香港 對 緬甸

開賽時間: 下午2時30分

3月24日

香港 對 新加坡

開賽時間: 下午2時30分

3月25日

香港 對 馬來西亞

開賽時間: 下午2時30分

十七歲以下代表隊賽程：

3月23日

香港 對 新加坡

開賽時間: 上午10時

3月24日

香港 對 中華台北

開賽時間: 上午10時

3月25日

香港 對 印度

開賽時間: 上午10時

早幾個月賽馬會青年邀請賽u15有請馬來西亞

比馬拉炒5:1

依家港隊已經唔係公屋撚可以入到 有好多好細個俾錢入足球學校練

好勁呀記得個隊長，成個沙菲克再世咁
港隊過十年八年可能唔夠大馬踢了

true

其實成個東南亞都進步得好快睇下泰仔越南仔 計埋賓仔而家幾撚勁
香港過埋呢入藉黃金一代 東南亞都唔夠踢啊

其實入籍黃金一代15年打完支那嘅時候已經過左

宜家只能靠外流球員撐起隊波